小一自行分配今收表 名校網反應冷淡 僅10人排隊

話說今年有好多小朋友退學
明顯準備移民

名校梗係走到啦

公務員都唔少resign

Push

契第走得摩
有個錢都走啦 留番班窮鬼係香港慢慢國民教育